Galaxy S9 不會在 1 月亮相

由於 Qualcomm 提前發表全新處理器 Snapdragon 845，引發了 Samsung 會在明年 1 月初舉行的 CES 2018 展示 Galaxy S9 和 S9+ 的傳聞，消息指兩款旗艦要等到 2 月底 MWC 2018 前才會正式發表。不過韓國傳媒日前報導指，一切傳聞均屬子虛烏有。

韓國媒體 Korea Herald 引述 Samsung 發言人，表示除了 Samsung 實驗室的人員外，在時機成熟前沒有人可以事先預覽 Galaxy S9 和 S9+。CES 2018 將不會見到兩部旗艦，甚至他們的合作夥伴亦不會例外。由於傳聞被推翻，外國媒體亦重新估計新機發表時間，最多人預測為 2 月底的 MWC 2018。